有無人唔鍾意用波頭？

有無人唔鍾意用波頭？

屋企有隻Gitzo G-2271M 俾45用

想買隻二維頭俾部A73用，acratech 太春貴，尤其買大陸野

見Leofoto VH-10 幾平，有無人用過？

拉過review 佢既拉力比一般波頭仲好